[ONE IT]PRODUCE_X101及X1討論區(125) FLASH 第XI個一位！一人一個獎杯粗卡耶！

歡迎各位連登製作人
你可以係度發表有關PRODUCE X 101所有練習生及組合X1既意見
最重要互相尊重 一齊維持良好和諧既氣氛

X1
엑스원
9.02 專輯初動突破50萬張！
9.15 X1第九個一位粗卡耶！

FLASH MV

Fly High ! X1 !

X1（韓語：엑스원 X Won）是由Mnet選秀節目《PRODUCE X 101》的出道承諾，由最終決選出線的11名成員所組成，於2019年成立的韓國男子音樂組合，成員名單以投票方式決定。成員依排名為金曜漢、金宇碩、韓勝宇、宋亨俊、曹承衍、孫東杓、李翰潔、南道賢、車俊昊、姜敏熙、李垠尚。

2019年整體以SWING娛樂旗下藝人身份出道（各自則有所屬的經紀公司），由SWING娛樂管理團體合約，CJ E&M負責音樂製作，團體活動限定5年，前2.5年為專屬合約，後2.5年可於原公司進行活動。

2019年8月27日以首張迷你專輯《飛翔:QUANTUM LEAP》主打曲《FLASH》正式出道，並在首爾高尺天空巨蛋舉辦出道SHOW-CON。官方粉絲名為「ONE IT」(원잇)。

2019年8月22日播放首個團綜《X1 FLASH》。

要安俊英年早逝？
唔洗用劍嘅！
用李鎭赫旋風夠晒威
赫旋風的確好洗！

Cr to 藍色女人

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

X1 엑스원

最終出道成員

(順序由左至右，上至下)
金曜漢 김요한 OUI 1999年9月22日 (19歲)
金宇碩 김우석 TOP Media 1996年10月27日 (22歲)
韓勝宇 한승우 Plan A娛樂 1994年12月24日 (24歲) /隊長
宋亨俊 송형준 STARSHIP 2002年11月30日 (16歲)
曹承衍 조승연 樂華娛樂 1996年8月5日 (23歲)
孫東杓 손동표 DSP Media 2002年9月9日 (17歲)
李翰潔 이한결 MBK娛樂 1999年12月7日 (19歲)
南道賢 남도현 MBK娛樂 2004年11月10日 (14歲)
車俊昊 차준호 Woollim娛樂 2002年7月9日 (17歲)
姜敏熙 강민희 STARSHIP 2002年9月17日 (17歲)
李垠尚 이은상 BRAND NEW MUSIC 2002年10月26日 (16歲)

X1官方SNS

fancafe
twitter
instagram
youtube
vlive
facebook

X1官方應援色
為Butterfly、Sunshine、Ethereal Blue、Galaxy Blue
一共四色所組成。

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

曜b LM

「初春的相遇、盛夏的悸動、深秋的期盼、寒冬的乍暖，每天的你。」

#X1
#Flash11thWin

LM

留名

lmlm

牙杓個滑地同個手勢愈黎愈好睇

牙曹lm

好想J舞台版 出左片未

岩岩好似想喊嘅喊包曹lm

X1 FLASH WINS

1st win - 010919
2nd win - 040919
3rd win - 050919
4th win - 060919
5th win - 080919
6th win - 100919
7th win - 120919
8th win - 150919
9th win - 160919
10th win - 180919
11th win - 190919

第十一個一位好叻仔！！！
高舉53大旗LM

真係今日得來不易啊

In 53 We Trust

是下凡歷劫的仙子。

係 拎一位個陣塊面la埋一舊
唔好喊啦

已跌落深坑無法自拔

[#X1NOTE]
엑스원이 찬란하게 빛날 수 있도록 옆에서 빛이 되어준 원잇! 정말 감사합니다 🙏 원잇 덕분에 오늘 더 밝게 빛날 수 있었어요! 앞으로도 우리 서로를 비춰주며 밝게 빛나요 ✨
잠시 후 9시, 네이버 심야라디오에서 또 만나요 ❣️

#X1 #엑스원

正皮個po未啊

海南米

/FLASH/

啲自拍去晒邊SWING

好想問好耐架啦 點解嬌嬌依啲PO 永遠得隻字係中間 張圖唔係

你睇到嘅嘢同我唔同？

你試下再禁開啲字睇 或者用電腦睇就明

係所有PO都係咁 身為細節強迫症既人真係

頂 我宜家先知 一直手機係喺正中間

笑死 我仲諗你係咪專登唔quote埋張圖
一直以黎所有po都係咁 真係睇到我

我都有強迫症 好明你 sorrrr 以後quote埋

ENCORE片 高舉53大旗

依個排版又ok喎

唔OK咯你所有啲LM 作文詩詞全部都係

仲有20分鐘電台！

我最討厭嘅事發生了

哇你唔講我真係唔記得左
要DL咩APP話??

naver！

淨係得聽？

係咪話可視?

都話係53架啦

聽唔明真係好想死 係咪有可視睇下人㗎

我都唔知 未睇過

真係好鐘意依段

dl左NAVER APP 但跟住點樣?

播緊ugi

噢! 不過依家係咪播緊歌? 我個icon唔係依個喎

我入到去呆咗

點解我睇唔到依個icon台

cap黎睇下

使唔使打咩字搵

唔洗啊 homepage就有

Homepage黎

我冇依個喎 咩都冇禁過

傷心mode 連電台都唔俾我J下

MOVE!

啊 有啦!!!!!!!!! 我再DL過個APP

WE GOT THE MOVE~WE GOT THE MOVE~

[X1NOTE]
為了讓X1燦爛地閃耀而在前面成為光芒的One It! 真的非常感謝 🙏 托One It的福今天也能更閃耀地發光啦! 以後我們也相互地照耀著閃閃發光吧 ✨
稍後9點, 在Naver深夜radio再見面吧❣️

黎啦

開始啦！

開始！

開始

哇哇哇哇哇哇哇哇

真係齋聽

聽得明明地OK

考聽力時間

點算 我聽唔明遲啲又要再聽過

使唔使返屋企?

有幾多未成年者

第一次黎點樣~~

好可惜唔係可視電台

大家著住舞台服

唔記得左要自我介紹添

個時見到曜碩宋

好奇坐位安排

由碩開始介紹

每人自介問題

叫咩名?
最近食過最好味既係?
幾時覺得自己靚仔?
對於你黎講河成雲係?

曹成雲一早識得!

個個都笑南小 最近食既野好多喎

所以塊面…

我load緊佢地一路講野啲座位圖

唔記得咗問幾時最靚仔 又番轉頭

牙曹話自己岩起身個陣飲咖啡個樣最靚仔

我都唔記得左佢唔記得左問

南小係掉返轉既一個!!好似笑緊班哥哥咁

話南小有演員feel

南小超HAPPY講多謝

聽個語氣都想像到佢勁開心個樣

幻想佢地身穿依套衫答問題

成雲知道屋企密碼

哇嗚

牙熙最近食過好食既野 薯仔湯

唔會換咩

講南小減肥?

35一齊坐

成雲話密碼...未換啊 可以黎玩啊
班仔冇直接回應

成雲話X1係最關心既後輩

因為係同一個節目出身 有好多情

同意啊！！！！！

FLASH

我都想知其實佢地有咩感覺 雖然唔係同公司 但又好似好有關係咁

FLASH 登登 登登 登登 FIRE UP!

You & I we make it right
우리 둘의 마지막 Rally point

새까만 하늘 텅 비어있던 곳
잠깐의 스친 너와 나의 Sparkle

FLASH!

入黎準備po

哈哈哈哈笑左

牙尚個撒嬌

然後轉個頭攬左幾個17仔

下面到你

好可愛

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊尚

아무도 못말려

勁可愛

把聲仲係一樣咁溫柔架

岩岩睇直播見到, 嚇親

話牙曹好嘈

話阻止唔到佢嘈

依個要列入PO名之一

아무도 못말려

開台아무도 못말려

碩fing 開曹手都好搞笑
但我諗唔明點解曹毛啦啦想去摸碩手

下個PO你黎交俾台主

35！！part！！！behind

應該係白朱／底褲仔

你叫白朱上水啊

NAVER實搜一位

naver搜索1位

라면 두개 먹어야지 아무도 못말려

請食炸雞

02LINE

跆拳道LINE

woodz

우즈

用咗新耳機

笑死

牙熙覺得牙杓個嘴似鴨仔

正答

邊個叫成雲錫牙熙一啖

車車簽售之後 飯話你太多野講 飯講唔到 你知唔知

承衍：我們在副歌部分有一個配合的編舞
河成雲：很帥啊
承衍：就是有個這個編舞大家覺得性感啊這個是怎麼回事來著
勝宇：原來是沒有這個編舞的我們兩個人要唱高音但是只是站著唱的話有點不好又因為這個編舞吧看的角度不太對的話可能會覺得有點色色
河成雲：一邊唱高音一邊跳編舞嗎？
承衍：內其實最開始我們的編舞是表現兩個男人之間的火花心理戰要打架的樣子也配合了很久但是編舞老師說只是這樣簡單的做一下怎麼樣那部分的話因為節制美也是sexy的一部分嘛所以就變成這樣了

曜b扮飯 車車講野

狀況劇

好正 佢地狀態好free

送最貴既pizza

開始愈黎愈聽唔明啦

好SEXY啊

係咪有人叫牙宋做Tamama

話牙杓好似大輝

冇啦啦會對人WINK

牙曹真係

JUST DO IT!

啊!!成雲支持牙尚

+1.

金曜漢的座右銘:
“自身不完美所以不要去指責別人”
“我過去的今天 就是昨天死去的人所盼望已久的明天”

係大學教練講既 好有FEEL

「我也不完美所以不要責怪別人」
「我所經歷的今天就是昨日逝去的人所夢寐以求的明天。」

所以這是你這麼努力的理由嗎？

韓勝宇的座右銘:
是我總是對歌手韓勝宇說的話 因為我有很長一段時間都沒有機會上台表演 所以”每個舞台都像最後一次一樣” 這好像就是我作為歌手韓勝宇的座右銘

曹：(勝宇哥) 有那種眼神，就好像在看著最後一片落葉一樣

睇牙性係SHOWCON望住全場既眼神我就感覺到佢既感情

個個都話最貴既

好多話成雲同牙碩好似

痴線 無啦啦讚個觀眾個no.

成班都係一樣樣既

話南小好得意 點望都係好得意?

南小會妒嫉佢地話牙宋牙杓可愛 跟住問咁我呢

南小你真係好得意啊我明啲哥哥

到底點解可以咁多野講

啊佢地真係好得意啊!!!!!!

牙熙覺得性曹好型

53

牙性覺得係牙曹

牙熙話如果佢係fans既話會pick牙性同牙嘈？

牙曹話係成雲前輩

牙曹話係南小

南小話係牙尚

依家係講緊如果係飯會PICK

牙尚話係牙性同牙杓

牙杓話一齊生活之後選唔到

牙宋選曹性 因為鍾意SEXY

車車選牙曹

呀曹人氣大爆發

曜b覺得性曹好SEXY 依家都入左牙尚

曜b係咁讚牙尚

牙潔係牙性?

超強人氣 由PDX開始就高企

牙碩係南小

前輩話依家係開始 之後會變既

痴線架!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!我隻耳!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

괜찮아요~~~괜찮아요~~~~~

今晚幾耐架 原來都個半鐘

痴線!!!南小真係要返屋企

南小要早退

笑死我

都就完 咁都要走

突然唱生日歌

我仲係度諗係唱俾曜b聽定牙熙聽

我都係

牙熙

我聽到

完啦要

正 出道以黎最鍾意既電台訪問

식탁 위에 마주 앉아
對坐在桌前

너의 하루는 어땠는지 묻거나
問問你的一天過得如何

나의 하루도 썩 괜찮았어
我今天是不是過得很好

웃으며 대답해 주고 싶어
想笑著回答你

佢地都好放得開
黎多幾次啦

我覺得成雲好好啊 令到班仔都覺得好舒服 可能真係相同經歷感受

好驚嬌嬌現真身

牙性個心口仔

係咪可以del返個app去啦

我由pdx嗰陣就down咗

黎啦 一位encore片

這是我最想要的禮物啊

見到海南仔同佢地啊

佢仲要指下自己個頭

食咗？

牙熙真係依家最高個個黎咁真係生到190點算

牙性同牙性

唔好呀會永遠鑲邊

睇落似想食咗我黎啦任你食

今日個個都好惡

忙左成日終於上到水

我成日都覺得自己未好好J完啲野 又有一堆新野J 追到好忙

可唔可以出啲圖海黎洗滌心靈 我需要淨化下

邊個負皮我就叫曜b踢你出宇宙

抖氣果下
我窒息

嘈忍住唔喊好可愛

我其實麻麻地今日個頭

真係好似保鏢

哇抵班弟弟個個pick你sexy性

用開胸潔推爆佢

？？？

傷心po唔到牙性圖

開胸潔 笑左

+1
我喜半露額或順毛

睇到喇我

你地快啲自己禁入去睇

簽售既圖出極都未出完

今日可唔可以稱之為大叔頭對唔住牙曹

上岩都仲有圖啊

我都見到

而我已分不清看過沒看過 一心抱著嬌嬌會save圖的心 日後會再相見於手機中咋

我有啲頂唔順都想del少少了

好似冇出齊到

我個仔今日好好睇

因為個V?

咁就梗係啦仲有紋身睇

我愛曜B 個小嬌妻

依個頭搞到我清新曹老左十年

佢地係m.o.l.a
一齊搞音樂嘅squad 黎ga
仲有jyp jimin 同埋pentagon 嘅一位成員

牙熙露肉呀！！！！！

搵左好耐個肉係邊

覺得你地唔記得左

姜敏熙 강민희 STARSHIP 2002年9月17日 (17歲)

哦!

少少肉都夠我j一晚

16歲就j得咖啦

極危險

佢今日露埋胸呀

SEXY性會可愛咁望住你班人

頂嬲啊!又PO唔到! 自己睇

點點都有啦 心口仔算得咩

請放心食用

係咪又食咗我3張圖

係啊不過你放心 我禁左入去睇啦

成日食圖

我真係好鐘意初舞台

想聽佢唱多次呢首歌

痴線 我以為你話FLASH個舞台 點知一開曜b把聲一出

就係個晚 就係依個舞台 一眼萬年

我都以為FLASH個舞台一開

真係一見鍾情啊

個陣未有op但曜b都好吸引我視線
第二集已經記得佢名

我都係 仲記得個時睇X1MA 佢有ending但其實我冇留意佢
點知依個舞台一出 真係好吸引視線 個時都未OP佢
但真係深深將金曜漢個名印左係個腦度
仲要個時叫佢曜b先 叫下叫下就叫左半年啦

盛夏，蒼穹，流年，你是我人生中最美的意外。

真係
半年好似好耐但又好似好快咁

俾叻嬌嬌 成功連圖正中

由2019年年頭 到依家等年尾舞台拎新人獎
2019年真係俾左X1 睇第一集個時點會估到係咁

初見，便已一眼萬年；
心動，便已覆水難收。

我的信仰，我的少年
多謝你啊。
/ I’m here for you./

曹啲gif真係好高汁

又食gif 但我已經自己㩒咗黎睇
呢個推主整啲gif全部都好正

曜b錫翻

佢話啲圖我有啦 成部手機都係

依個曜㓗站啲調色真係

我超級鍾意佢d style
每張都勁驚艷

唔知年尾啲舞台又會唔會見到依個妹妹仔跳FLASH

繼續53大旗

又有新相啦

痴線架呢pair真係正到癲

堅持53萬歲

曜b啲男飯

我頭先都係望左依張

Oh my sweet boy

你想睇啲咩

好多野

係胸呀！！！！！！！！

依輯相真係不得了

曜宋已經係我心目中最top嘅兄弟cp

本身前面係牙宋搵曜b做花花先 點知曜b睇佢唔到冇理到佢 之後再影佢地曜b即刻叫牙宋望鏡做花

呢對嘅互動超級治癒
兩隻小動物

明明前排覺得低左啲架喎

啊

依啲高清圖真係要放大張相每一寸肌膚都睇奶真啲

點解你會po到

係咪錯覺，東杓大個左好多咁

點解po唔到？

頭先先係twitter見到對比圖 完全同初C個時係細路VS青年

我成晚啲gif都係廢既

叫牙仔落水咯

我差d認唔到佢
塊面d baby fat冇晒

WHAT THE我都要block 咁依個po冇人架啦喎

Fced

俾佢咁樣望住真係命都少幾年

ip都唔洗check

真係好bf able

對牙潔愈黎愈get到佢既顏
Sor pdx個時真係唔係我杯茶

老公煮緊公仔面俾我食

唔緊要啦
老實講我都係pdx101之後先鍾意牙熙

Sor 我係pdx之後先識牙熙

都係ajy剪得衰
我就係이뻐이뻐先識佢

Sleep is for the weak

Me old la don’t sleep will die

U 話自己old???

你細過我喎好似

你記錯左少少野好似

似係你記錯多啲喎

你老啦無記性

真心記性差 sor

비상: QUANTUM LEAP has exceeded 560,000 copies sold on Hanteo.

星期五啦又一個星期

Snpooy勝宇好可愛

今日有冇公開行程啊

希望永遠見到牙性既幸福笑容
佢真係又性感又可愛

好似冇

救命，睇翻你地傾啲野真係笑死

補link，未聽嘅可以聽下

今晚有vlive

好靚呀
個個站出既都好想要

下????? wekpop?

@桂花絲

我決定買bunny.....
見到d 日曆preview 勁燒!!!!
btw hidden姐話十月中至尾先會出到season greeting 嘅details

牙杓生日vlive

為咗個月曆我決定要買
錢呀錢呀

cls
除衫呀！！！！！

我本新諗住買第2個
但呢個又有planner送好吸引

依張幾時架
南小係訓醒樣

咩啊？？？姐係點 vlive片定直播

痴線

上次牙曹生日個種

好似好吸引有冇得搭單

哇屌一瞓醒就見到呢個唔得掂

下個生日啲禮物又到啦

黎啦 課金萬歲

牙熙真係團霸嚟牙碩都敢篤

雞腳cp黎

仲係打機cp嚟

牙尚真係好鬼可愛

佢對橙色拖鞋

Line姐

真係有錢又有時間羨慕富婆

次次都係俾狗放

連碳尼咁細隻都放到佢

好似係先入金先有planner
我諗睇埋hidden 再決定
會唔會最後買晒bunny 同hidden .......
blazingmoon 太早截啦

我本新諗住買blazingmoon 覺得啲相幾靚
而家又想買bunny 但我又想等hidden
但買2本season greeting唔知有咩用

We K-Pop Live

依家做啊？

有得較細一路追po一路睇live

仲要有eng sub

完左等下星期lu
南小又同韓哥講平語

點解代表nim?咁得閒既咩認證都有佢份

你買左就知有用架啦
年年屋企都4,5本

屋企個啲都係唔知邊到送
呢啲要比錢買 買唔落咁多本

我係講自己買韓站都4,5本啊

買黎裝飾？周圍放一本？

但依張相好有拍團綜啲feel

為左啲相啲野靚啊嘛
加埋官方我算少啦 你問下追開top團班友一年買幾多返歸

南小係咪著緊佢套衫中校服

我而家已經貼到成間屋都係明星
成5年咁買法唔掂

課金萬歲

俾正皮白頭佢岩岩自稱白頭佬

有跟牙性學到野

笑死自我介紹 我係X1既白頭髮敏熙

第二張

3 4條姐
毛巾唔同 有得掛 年曆買咁多本冇位擺

牙曹唔洗用filter

我開左個橫架專放年曆同埋唔係拎黎睇月份 係拎黎睇仔仔 唔跟日期既

笑死 我都諗起呢張

點解可以咁bfable

佢地係邊度po緊野?

仲要多頂帽仔，好威

買埋橫架咁勁

twitter

唔怪得之睇唔到 原來幾個鐘前PO

我追其他團買過一次官方，一次飯製Season Greeting，決定唔會再買 手幅同扇比較好，再唔係就公仔

呀
冇錢喇冇錢喇，好想買呀

我反而麻麻公仔 可能唔係真人樣 真係年曆最好
有幾套2013,14年仲未捨得掉

但唔要又真係覺得差咁啲野喎!!

XSTAR金曜漢

但放到最後都係變垃圾 寧願一開始就唔要 咁就唔洗搵位放啦

係咪有得期待下佢地今晚著suits live！！！

一秒諗起

哇

點算，我好興奮

我買 一係今晚LIVE 一係拍團綜

兩樣都好
想睇團綜呀

呢張fanart好型

仲有新圖

今朝話今晚有VLIVE個PO係咪DEL左? 係邊度講架

其實我都想知冇見過個po

我頭先係度loop左勁耐都搵唔到出處問下今朝上水既

我都搵唔到

搵你底褲仔

係啊 所以先想問係真唔係

冇野發生喎

不停f5都冇料到

有喇

分半鐘

其實我本身預左係咁 上次個條都係

所以先買佢地去拍團綜!!!!!!

短到
唔知幾時出牙熙個條

牙熙個條係日本應該會長少少呱

依兩個完全係未訓醒
一個懵嘅，一個頭髮翹起哂

仲要孭哂背袋, 準備走咁款

今次係碩性9叫終唔係578嘈

仲要分明係一班人一齊練習完 叫10個仔去準備先 牙杓後黎既概念

竟然係牙嘈shi碩性

X1御用攝影師-Evan Cho
feat 奔走的白滑小腿

may I lick

다~~~~~~~~~~~~

我望左佢件衫好耐心諗係咁定係污糟黎

NO, you can't.

希望啦 想睇牙潔幫佢set頭

曜b真係好懵
雖然唔知你係啱啱訓醒定練完舞，但係都休息多啲啦

黃色小雞=金曜漢

會有既

車車話不如爆波波之後衝去門口個樣真係好得意
完全同PDX既佢連接唔到

好心郁

買啦買啦

一齊落水

佢地依套打歌服真係點睇都咁正

望邊個都有種傻傻既感覺

啊我愛既全家福啊

你又fail喇

妖嬲啊 自己入去睇

我都想知幾時會出完但真係好可愛呢

曜嘈

啊！！！！！！！

曜b做咗我一路都好想做嘅嘢，守護牙潔嘅肉體 其實曜b自己都deep v

曜b真係好可愛

仲以為佢唔出添!!!!!

佢係幫佢拉開定拉埋

拉埋

隔幾日轉一次wallpaper

點解依張圖慢鏡會睇到笑既

南小係後面個眼神又係次次班哥哥做埋啲咁既野佢都一定在場

佢個表情好唔sexy

我琴日有諗過今次係咪到牙熙有

我覺得好sexy喎

有咩途徑買到其實我未買過

男朋友ss一齊望住我

能成為密友 大概總帶著愛

覺得牙韓係牙曹面前先會唔使咁大重擔

5:今晚ok？
3:

係愛ya

好想知佢地會做咩

做大人做既野

條腰點解可以咁幼

依個側顏真係

牙熙都有怕差仔既一日

俾埋對耳仔佢就真係成隻狐狸仔啦

韓哥 OPPA啊

出咗個個直拍之後勁多gif可以收

超靚

個v都唔錯
牙𤋮係咪可以入半裸小分隊

請保護未成年人

打去韓國報驚

我想睇

Long time no cccccmiss me?

訓醒啦?

笑左出聲

哇好強

好想快啲睇 呢啲先好玩

推啊啊啊啊啊啊

呢到真係24小時都有人

你又未訓

呢日啲圖save極都仲有

用緊美國時區黎生活

好多禮物

曜b?佢好多唔同既站送啦 張張圖都唔同包裝紙

係

沙掛初郎拜緊杯

你研究到咩黎未?

未

「我也不完美所以不要責怪別人。」

我好鍾意依句 真係唔係好多人做到

凌晨係個POST最活躍

my boyfriend is an angel

凌晨4點黎爆po真係

1000